【再合理地爭取民意支持】

其實只要大家設定時限
我建議兩個禮拜，比政府做出回應行動
因為政府話要停止暴力先講，就停兩個禮拜
(利申：大家應該同我預期一樣，應該係無回應）

亦講到明，兩星期後，後果自負

期間，遊行集會，想做就做，但要散
以兩星期時間蘊釀第二次大罷工，罷工日期置於限期後

目的係
1. 我地要比市民睇 我地係班有理性嘅人
2. 義士休息
3. 拋個波比政府 (唔係重點）
4. 市民自然期望政府出招
5. 合理地政府唔會做嘢
6. 兩星期限期到，If we burn, you burn with us

同意請, 再推post
不同意請, 不推post 回覆討論

推

自推

再推

借位 唔好意思

[反擊]暴政令我不想消費

十年推都冇用

推呀

爭取民意手段全面進場
派傳單，放映會，連儂牆，長輩圖，記者會，電台phone-in

我要推到上熱門

熱門

Push

If we burn, you burn with us

自己推到1001?

兩星期太耐，前線回氣同時對方都回氣
除非有方法可以㩒住對方砌兩個星期

下一步 可以點做

推有用post

依個同時蘊釀大罷工
時間可以再討論，但時間唔可以長唔可以短
但依個方法我認為合理

方向正確
而家無日子 無目標
連儂牆都唔知有咩好貼

係，而家要再聚唔難

推
set deadline 再對準政權行動升級
唔能夠無止境等